{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_094240",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6930591'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2020-04-13",
        "domain": "음식점",
        "title": "잡내없이 야들야들 자박한 양념닭갈비 만들기"
    },
    "text": "臭みなくすべすべしたジャンケン作り\\n\n味が強くないので、家族全員で楽しめる薄味のタレタッカルビを作りました。 私の基本調味料を使って臭みなく滑らかにおいしく調理しました。 , 調理時間 : 90分以内、材料 : 鶏もも肉、キャベツ、にんじん、長ネギ、たまねぎ、塩、コショウ、カレー粉、刻みにんにく、レシピ : 鶏肉は34回流水で洗い流して米のとぎ汁に30分間漬けてください牛乳の代わりに米のとぎ汁を使いました 米のとぎ汁は臭みはもちろん、肉の肉質をより柔らかくすることができます 長ネギは薄切りにして玉ねぎとにんじんは千切りにしてキャベツは食べやすい大きさに切りますお米のとぎ汁に肉を入れている間に調理すると調理時間が節約できます 米のとぎ汁を捨てて肉の下味の材料を入れて10分間寝かせておきます ヤンニョムを全部入れて混ぜてください 肉を寝かしたり材料を火を通す時作ると時間が節約できます 野菜と肉を入れて混ぜてから30分間煮込んでください中焼肉が焼けるまで（約2030）分間置いておきます 途中でかき混ぜなくても大丈夫です 材料から水が出て焦げません。 調味料を入れて混ぜてください 5分間煮込んで仕上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "調理時間はどのくらいかかりますか？",
            "answer": "調理時間は90分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "必要な材料は鶏もも肉、キャベツ、にんじん、長ネギ、たまねぎ、塩、コショウ、カレー粉、刻みにんにくです。"
        },
        {
            "question": "鶏肉はどのように下ごしらえしますか？",
            "answer": "鶏肉は34回流水で洗い流して米のとぎ汁に30分間漬けます。"
        },
        {
            "question": "米のとぎ汁の代わりに何を使えばいいですか？",
            "answer": "米のとぎ汁の代わりに牛乳を使うこともできます。"
        },
        {
            "question": "長ネギと玉ねぎ、にんじんはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "長ネギは薄切り、玉ねぎとにんじんは千切りにしてください。"
        },
        {
            "question": "野菜はどのくらいの大きさに切ればいいですか？",
            "answer": "キャベツは食べやすい大きさに切ります。"
        },
        {
            "question": "肉の下味をつけるためにどのようにしますか？",
            "answer": "米のとぎ汁を捨てて肉の下味の材料を入れて10分間寝かせておきます。"
        },
        {
            "question": "調理中に何を入れればいいですか？",
            "answer": "調理中にはヤンニョムを全部入れて混ぜてください。"
        },
        {
            "question": "野菜と肉を煮込む時間はどのくらいですか？",
            "answer": "野菜と肉を入れて混ぜてから30分間煮込んでください。"
        },
        {
            "question": "最後に何を入れて仕上げますか？",
            "answer": "最後に調味料を入れて混ぜて5分間煮込んで仕上げます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 372,
        "QA": 337
    }
}